有冇981中芯股東

為国捐軀
有咩感想

一間開返爆升
你唔好眼紅

終於有啲嘢可以留畀個孫

做咩

做咩停牌

讓領導先走

可以爆幾多

早早清貨離埸啦！留低比其他人賺

衰咩要停

美國國防部正式將中芯 （00981） 以及中海油 （00883） 加入黑名單，指控中芯及中海油屬於解放軍控制企業。中芯H股開市後突然停牌，停牌前跌2.3%至21.7元，惟中芯A股繼續交易，中芯最新跌3.8%至57.88元人民幣。

據中芯A股公告稱，指關注到美國國防部網站有一則將該公司加入中國涉軍企業名單的消息，公司正在評估影響。相關公告未見於港交所。

一早漏晒口風, 都唔肯走既，到底乜諗法，除非你係愛國支那蛆，同中芯共存亡。

忍唔住笑

比預計跌得少咗